啱先有份送義士上車

記得嗰位長頭髮嘅義士上車前望住我同我講真係多謝曬你哋呀！嗰一下真係喊咗出嚟

所以我哋更加唔可以放棄每一個位我哋 犧牲嘅手足